一人一個讀小學做過/遇過嘅戇鳩事

小息跑步 俾風紀記名

食橙皮

小學畀老師罰企要企喺操場啲當眼位等你自己覺得好醜好肉酸
小五比人罰，有啲小二、三眼望望我衝前一步兇鳩佢，
點知佢之後班多兩三條友嚟一齊笑鳩我....